好痴身點算

成日都好掛住好想見到另一半
太耐冇見會掛到心情好差
完全冇心機做其他野好想喊咁
有冇人會好似我咁痴線

癡我 癡線 癡媽筋

痴線蜘蛛條蜘蛛絲痴住枝樹枝

入實驗室撳緊急制

郵差叔叔送信純熟迅速送出

係咪暴露緊年齡

我18歲

一樣

好想比人痴 單身狗一名

永遠18歲

我回春緊

男人係咪唔鐘意太痴

後生仔女

哩排興乜等我去研究下

想買件外套 有無咩提議

我女朋友就係好似你咁痴，
你知唔知咁樣我好辛苦？
少少嘢又掛又喊，
我已經好耐唔敢對你講真說話，
唔敢講自己心入面既感受，
你成日喺度發放負能量，
我個人本身正能量都比你搞到負咗呀

對唔住

搬去佢度訓

唔方便

可以日日爆佢

垃圾

日日爆會厭

我認

痴去其他人度

好犯賤到我痴去其他人度就唔需要佢

[url]入黎鬧我死港女啦

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲糾纏緊 半年了